點睇另一半仲keep住ex嘅野

之前已經見過幾次ex送比佢嘅野
例如佢地以前嘅情侶公仔擺係床到
佢知我唔開心就收埋咗
今日又比我無意中睇到佢地以前嘅合照
見到佢相入面同第二個咁開心嘅樣真係⋯
大家會唔會好似我咁介意另一半仲keep住ex啲野？

你男定女

帽事既

你都痴撚線

之前為過佢銀包重放住佢同ex合照嗌交大佬 我唔係叫你掉 你搵個盒放又好點都好 都唔好放係銀包啦

呢個又戇鳩

最戇尻係
佢其實有個十吋乘十吋既相框 入面就係佢同佢ex既好細好細既相堆成張大相果種 依家重係衣櫃入面 我當睇唔到算

唔洗掉，但唔好拍緊拖個陣仲放出黎

我全部都有keep...但中意佢個種感覺早已冇左。

佢facebook 仲有ex tag佢既相 不過都算 太多有排del

女

係現任面前show ex嘅野係咩心態

衣櫃入面都好 之前佢仲要掛係書包 前排日日同我出街都揹住同我出街好un眼

Keep無所謂 但拎出黎比現任睇搏咩？

我認 所以見到嗰下我都扮睇唔到

咁佢會唔會公開post你地嘅合照上去？

唔鍾意
幫佢洗埋晾埋件衫佢先話件衫ex送既
好撚想dum9左佢

我都係咁話
始終有啲野係回憶 我都唔會要求佢掉晒 但有時比我見到我真係好在意

我信佢地唔會再有咩關係

其實冇乜好介認 不過最好唔好比我見到

佢ex啲嘢佢放晒喺個盒入面
個盒就放喺床隔離個櫃
佢連人地裝朱古力比佢個盒都唔dum on99

之前佢同我一齊左一個禮拜左右嘅時候 都仲係用緊佢同佢ex啲合照做wallpaper
鬧完佢之後逼佢轉

銀包又係 初初一齊佢仲用緊佢ex比佢嘅銀包
跟住我買個新嘅比佢逼佢轉

fb同ig又係 我叫佢del晒佢同ex啲相 嗰陣佢都好似唔係好情願咁
要發脾氣先肯del

有時出街佢會帶定件外套等我凍嗰陣著
點知前幾日比我發現嗰件外套係佢ex買比佢嘅情侶衫
我知錯了我以後會自己帶衫出街

咁我就接受唔到 呢種真喺好過份

我表達得唔好 其實我主要都係因為成日見到佢地啲情侶野先咁唔開心

我懶執房, 所以個ex送比我啲野係間房度封塵
但現任見到都冇出聲話d咩
睇完個post決定我聽日要執下間房

放係個盒都好⋯
我都因為佢ex啲野比左好多說話佢聽
但有時啲野真係講得多無癮
我而家選擇左忍

有時唔出聲真係唔代表唔介意
我諗佢發現你主動收埋晒啲野佢會好開心

琴日見到佢手機有張相 係ex寫比佢嘅紙仔 叫佢加油又有畫心心咁
唔知點解佢要影低張紙仔呢 可能佢收到嗰下好開心？
點解要比我見到喎

唉

剛分了手......好痛
我唔會掉佢送比我既野

其實女人有時好矛盾，又想知另一半之前對ex 點但知道之後又覺得自己冇佢咁好又擔心另一半仲掛住ex,再唔係另一半數臭ex 你又驚自己下場一樣 。根本係自殺問題，有D 問題唔好問太多，睇對方既行動就係愛你既證據

如果呢段係好珍貴嘅回憶 比我都唔會掉
但當你有新任就唔好比佢見到啦 對大家都唔好
Btw希望你可以快啲回復到心情
呢排要見多啲朋友搵多啲野做分散下注意力

我無主動去問佢地啲野 係佢成日都無意中比我見到搞到我覺得好un眼
平時佢都對我好好我知佢好珍惜我 只係見到真係好難控制自己唔在意 一諗到佢地以前幾咁sweet我就諗佢會唔會以前仲開心...

完全訓唔到
明明我對前任嘅野已經掉得7788 淨低戈啲會收得好埋 盡量唔會比你睇到 點解你唔可以好似我咁

有時你要諗
唔係你自己唔好
有啲野係取代唔到
就係取代唔到
點勉強都係無用

好hurt...睇完好想喊
之前有次我喊晒口叫佢收晒啲野 佢仲笑住話我做咩變到咁得意

到底我要做啲咩你先會收埋啲野唔好再比我睇到

佢話唔記得執銀包wo其實之前幾次見到我都當時運高見唔到算
係有次同佢親戚食飯 佢親戚望到 我果下樣衰到已經講笑語氣咁提佢"執下銀包wo"忍到返去屋企同佢講 佢重好意思話佢唔係個會執銀包既人 呢句先火滾 之後嘈交 屌佢老母

借d意整走佢？
我同佢同居 佢有隻同ex既戒指 我收埋左

我個ex 都係
睇佢係房同現任啲自拍成床都仲係我送既公仔
但明明係佢飛我

無惡意 你條仔係咪好窮 一係你買衫俾佢囉又未需要去到自己帶衫既

你條仔同佢ex散左幾耐 你地又一齊左幾耐

如果我聽到佢講唔會執銀包個反應我一定會忍唔住喊
咁嘈交之後佢有冇咩行動

佢地啲野我廢事掂啦
我整走左唔代表啲咩
咁搞笑收埋左 佢唔會發現咩

佢係好少買衫 我都有送過衫比佢
我都唔知佢咩心態
佢專登帶衫比我我又唔好意思屌佢

佢地散左幾個月就同左我一齊
我地一齊左半年

你地散左幾耐？
會唔會係佢唔捨得掉

分手個陣執埋晒一齊唔想再望到
早排攞去燒晒變晒灰
依加仲有對鞋係到唔知點處置
著得得幾次
利申分手左就一年了，叫左放低左

睇黎巴打你都hurt得幾深
鞋可以拎去賣或者送比人？
我大部分都掉左

初戀就帽事
我又唔中意將人地送比我嘅野賣出去
好唔專重人散左都係咁話啦
同埋對鞋本身都係平野嚟無人會買
打算當垃圾掉左佢算

緊係佢執銀包啦 佢唔執我會同佢燒撚左個銀包